小學爆手足口病 通告稱毋須戴口罩

小學爆手足口病 通告稱毋須戴口罩

#港聞 手足口病爆發近月有上升趨勢，將軍澳有小學爆發手足口病，學校向家長發通告指衞生防護中心指示毋須戴口罩。有家庭醫生形容做法奇怪，擔心是與政府推禁蒙面法有關，最終加速疾病傳播。 (10/15/8:40) 全文

港媽啋佢都有味

香港政府，不意外

真正攬炒 一個蒙面法加順民導致香港變疫區

又話有特殊情況會不包括既

痴撚線 手足口傳染性極高
點可以唔帶口罩

攬炒精神帶入校園

手足口病傳染性高，之前一爆發都會叫學生戴口罩

教育界班狗賊高層奶共有功 可獲大灣區冧樓樓盤一個

cls

呢個極似土共極左思想 行左要行到盡 如果社區爆發疫病只係執行上錯誤 但路線無錯

絕對支持唔戴，等攬炒

算唔算帶咗政治入小學校園

創科局可能遲d會發明個透明口罩比香港人專用

Fakenews

成個林奠班低都係弱智

on撚9

我7左

邊間呀 開名

毅進仔所講嘅草管人命咪呢啲

有手足口病嘅人要自我隔離起碼兩星期，重要自己係屋企都要帶口罩加手套，真係好撚高傳染性

唔好話身邊嘅人要帶口罩自我保護
港共政府帶頭攬炒將香港變疫區

利申有過手足口病

而家成個香港公共團體都係由警察統領
黑警理撚得你醫療衛生

以前我間學校d人帶唒口罩都全級中招，佢哋唔帶口罩肯定全校中招

要是連c9都出黎勇武，7婆你到時咪撚喊

是不是白痴

前排射波去睇醫生都見到有仔中左招，生到成個口附近都係水泡仔咁，啲家長信唔信政府就你諗你喇

根本叫人唔好帶口罩就等於叫人唔好洗手一樣
班家長應該集體叫學生照帶

有毒氣體 無害

咁咪咪撚帶囉睇你點收科

接軌

政治帶入校園

痴撚線

創撚到咩個垃圾局

藍絲父母你咪撚違抗學校(教育局) 俾你個仔戴口罩啊
戴左口罩你個仔就係暴徒曱甴

手足口病直情要停課啦
仲叫人唔好戴口罩

有無常識呀大佬.......小朋友好撚慘架
成班仆街搵班細既黎較飛

低能

細路仔手足口有機會死, 係咪想死撚晒

危害公眾健康

等如叫班學生唔使返學

HFMD即係手足口病(hand-foot-mouth disease)
叫衛生防護中心班撚屌驗吓眼/腦先

獎疫港就好笑

cls 手足口病傳染性極高

Hku校長唔係出隱形戰衣咩
出左隱形口罩有幾難

強烈建議家長唔幫細佬帶罩然後去警屋問到底應該點做

政府叻豬

你老味班死老野想害死晒d 後生
仆街政府

小學生都搞有冇人性

透明口罩

戴咪戴囉, 又唔係犯法,邊條on9出通告

哇屌係咪想種族清洗呀仆街

我表妹一個有手足口
隔左兩日佢3個兄妹都野到
成家小朋友都有手足口冇返學
講緊係我表妹一發燒就係屋企戴口罩
啲衫又要工人分開洗
係屋企戴哂手套著哂襪搽藥膏
做足哂保護都野到
你叫班小朋友三十幾人困係課室唔洗戴？

唔係想小朋友病
但由蒙面緊急法第一日開始
我已經等緊依幕

港媽們嘈佢老母！

港共政府on撚99

有害氣體無害

真係想全香港攬抄

係咁篤全文都冇反應

叫你戴就戴啦，一戴就拉得啦嘛！係最後等左好耐啦

邊間學校咁勁

connect埋港媽

厲害了我的港

一場運動, 成班教畜露晒底

党緊要過小朋友條命呀

好似大陸

死得啦

小學生都驚？

終未患過手足口病嘅人可以試下。大人都會中招。

通告圖？
痴線到咁既地步？定行得太前？帶頭攬炒

邊間小學咁撚on9呀屌你

真係好撚反智

我上次食飯搭枱
有條撚樣係對面咳
跟住我就瀨咗嘢
咪撚理垃圾通告

幫建制派宣傳下
話佢地成功爭取香港變疫區

攬炒？

沙士都唔好戴，免得病死都唔知係邊個

邊到有家長會理佢
正常係香港生活唔係新移民既都經過沙士時期
唔會唔知幾大鑊

咁多跨境學童
可以幫手傳上深圳
死緊啲支那人

小朋友番學咁多身體接觸 抵抗力又低 手足口病又係D高傳染性既病 邊間小學D高層咁撚無腦

保鮮紙

痴線

個天都唔幫你
一推禁蒙面法就咁多病

沙士重現 全民失業上街不是夢

疫區

攬炒之母好野，連細路都害埋，真攬炒

攬炒
全港爆發手足口病

無腦

寧左勿右是常識吧

大快活呀姐個啲咩透明口罩囉，創乜科呀？

小朋友如果嘴邊生紅疹，一係唔返學，返學唔戴口罩遮住實畀人笑

嘩屌

遲d流感高峰期(12 or 1月)又會攪到全港學校提早放年假，上年同今年已經係咁...

Push

所有病都唔洗帶口罩
然後死曬D香港人就可以放更多大陸人落黎
徹底變大陸城市？
因為香港人都係曱甴，死左唔緊要？

屌，真係on L 9
依D咁嘅學校真係落地獄啦

唔好出通告叫人戴呀

政狗真係on9

你班仔女死姐 班高官表示佢地d仔女又唔會讀呢D學校

共產黨就係咁
政治大於一切

人都殺怕咩
香港兒童死多啲仲好
入多幾隻支那
支記死全家

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

以為睇緊創意台

最好小朋友傳比家長 當中有狗公狗乸 減少狗既戰力 同整死d狗仔 再爆發沙士2.0全民失業 上街抗爭反政府

弱智

up

邊間學校爆?
我去舉報佢地戴口罩

Babycomdom啲老母痴線架覺得無問題

根本係殺人子女

政府不如直接禁止賣口罩啦期待沙士2.0

大家都話03年令大家注意健康問題
有病會帶口罩
而家行返回頭路

非緊急時期用緊急法

寫信俾局長問問

721 85 811 831 101

唔比帶口罩……………

可以入兒童院了
罪名: 暴動

痴撚線 我大人都驚
手足口病唔算危險 但真係好撚辛苦

學校通告發放假消息
"衞生防護中心回覆，沒有指示學校職員或學童不要戴上口罩"

藍屍母親記住唔好帶

baby kingdom 係時候做野

呢個唔特殊
手足口病好常見

係家長就直頭學都唔畀自己仔女番啦
教畜 政府班撚人信得過㗎?

痴撚線。。。

全面接軌

小朋友做錯咩

睇下最後死幾多人

唔知共產黨叫民建聯食屎民建聯食唔食

咪係

好呀千祈唔好戴

屌我頭先都係

唔係黑心
但最好就黎多次沙士咁既野
一定要用口罩先可以防止傳播
而一開始死既當然最好係高官, POPO啦
咁呢個政府就真係玩撚完

痴撚線，高度傳染

傳比林奠啦

手足口勁辛苦

痴線 手足口病仲唔帶？

100 % factchecked with source

一於爆到全校中招

細個有過俾老母隔離咗兩星期，關喺房唔可以出嚟，去完廁所要全面消毒最後都係傳染咗成家

真係會跟既家長真係on9

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON9教育局 無腦

Cls

弱鳩智

攬炒之母

屌你老味如果我有手足口病我日撚日走去政總果邊又咳又屙

Baby condom今次點回

dklm

一陣又送大禮真係全香港人gg
亦都可以順利達成中共清洗香港人既目的

佢地心諗 死晒仲好 清洗種族

衞生防護中心回覆，沒有指示學校職員或學童不要戴上口罩

上腦

小學生唔戴跟住小學生中招返屋企傳返俾大人
大人又唔夠膽戴搭巴士地鐵周圍傳俾人
之後全香港大規模爆發手足口病

擺明，明知係好on9都照做，這很支那

反智政府

人命有咩大不了，最緊要守法

周街打市民都係咁，剩係病咪好彩

幾時再有沙士，全民攬炒

手足口病咁高傳染性都唔俾戴

陰質港共恨不得死哂班學生

佢唔想要個仔喇？

好撚多學校校長過度自我審查，又怕被殺校，寧願變疫區都唔駛戴口罩？

個社會愈嚟愈反智

傳播途徑

手足口病主要透過接觸患者的鼻或喉嚨分泌物、唾液、穿破的水疱或糞便，或觸摸受污染的物件而傳播。患者在病發首星期最具傳染性，而病毒可經由其糞便排放達數星期。

衛生署個網都咁寫

又害人哋啲仔女！！

出文宣俾港媽

真係笑大人個口

搬龍門呢樣野一貫作風啦下話
分分鐘變左香港市民錯

學校想攬炒多

都痴撚線

腥移民真係唔會帶口罩，攬炒DNA

弱撚智 到時停課得閒未又落去示威

係咪想香港人比蒙面法搞到種族滅絕

啱啦啱啦，等大爆發變疫埠

擺課啦on9

學生好慘 佢地咪好著數、？病又無佢份

政府正確最緊要
你班仔女條命關我撚事，收咗學費就神仙

傻撚左？唔帶口罩？

沙士2.0
準備上車

On99 睬佢都有味， 叫防暴直接入小學拉人啦 dllm 正經嘢又唔撚見咁快反應！
老師跳樓死都無回應啦仆街冚家剷！
我叫仔女照帶，學校要罰罰我啦，你可以叫狗拉鳩我！屋企成疊醫生紙，陪你癲！

大規模換血輕輕鬆鬆

不如話學校個校長白撚痴

on99 咁都可以

利申：上個月尾先中完手足口，直到現在我返工同去人多地方都仲戴緊口罩

支持呀

一帶魔警就拉

屌你老母林鄭

邊個帶 魔警即拉

正苦：很痛心 小學生已經受人影響 帶口罩帶頭犯法

邊個帶等同示威者
等同帶頭犯法
等同犯法

揾防暴企係所有小學門口, 邊個小學生戴口罩就開槍打死佢

正苦就係咁上下思維

寧願屈服強權 要做咩咁就做咩 自己個仔冒着要病死嘅風險都唔戴口罩 只能夠祈求佢個仔下世投胎頭個好人家

痴撚線
手足口唔戴口罩準備香港變沙士2.0

通告呢? 圖都無張 上面果班連登仔好似信到十足十咁

補link

唔比小朋友戴口罩既家長，第日無仔送終就抵死愛錫自己小朋友既家長自然會叫小朋友停課

啲手足口最好傳晒比啲狗仔狗女

我都係

去bk煲撚大佢, connect 埋 c9

叫校長每曰早上同學生握手。

On9 我個仔上次手足口病都傳染左俾我 咁易傳染竟然返學唔使戴真係冇腦

屌，傻咗，手足口病唔戴口罩想傳比其他人，dllm,777:~

小學生帶口罩都唔得cls

ok

On99

好呀 一於唔好戴
睇下班老母會唔會屌到你飛天

傳染比人

你睇下楊潤雄

等香港人死曬咪可以等支人黎囉

邊個敢帶
=犯左蒙面法
=黃絲
=反正苦
=顏色革命
=要拘留2日，另加襲警/暴動/非法集結/阻差辦公
=港獨

唔戴口罩惹晒全區小朋友、家人
再黎多次沙士不是夢

This is China Hong Kong

特區政府，非香港政府
我發覺好多人唔知會自命香港政治只有97前，而家嗰個係叫自己做特區政府

校長 老師都唔好戴
一齊攬炒

加送肥媽推薦的鯇魚魚生宴

根本個龍門任佢搬

衞生防護中心回覆，沒有指示學校職員或學童不要戴上口罩，又指戴口罩並非手足口病的主要預防措施。

係間學校on9擺衞生防護中心上枱咋喎

推俾Ted議員知

要幾冇腦先講得出手足口病唔使戴口罩？

校長作法自斃

攬炒經濟未成 疫症率先跑出

校長好野！

你答啱晒，100分

Ho ball

個垃圾創科局除咗搞監控嘢 真係冇嘢叻

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

遲下流感期

正常手足口要停課全間學校消毒

變疫區

返學都非法集結咩你老母

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

高級黑

2019年香港新疫區

原因 手足口病大爆發

2019年都仲會手足口病爆發
國際城市喎

連登仔幫佢地停課la

魔警就係皇法 魔警話係就係

上星期先手足口病 生不如死

cls
咩玩法啊 好似講緊天氣轉涼 大家毋須穿外套 打份通告個條友唔覺得自己好矛盾嘅咩

醫院叫左十幾年都叫唔得曬叫全部病人要帶口罩
而家一個政治事件搞到衛生情況倒退

真係好撚痛

流感高峰期叫人咪撚戴口罩

If we burn, you burn with us

痴線 當人弱智

害死小朋友

輕鬆攬炒
人肉生化武器

手足口點可以喎帶口罩呀 dllm

集齊手足口病童去特首辦參觀先

沙士好啊，40萬淘大再現，政府有效調控樓價

快d攬炒停學

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

睇錯咗小學生戴口罩口爆

小學生都驚佢地戴口罩

冇影響 高官照戴 其他人唔準

香港人！反抗！

推

支持支持，藍絲千奇唔好撚戴，老師都唔好撚戴呀，犯法架